做好女仔係唔會有人珍惜

卜街！

你唔識簡姐

好男仔咪一樣

係我簡錯

咩叫好咩叫壞根本冇定義
夾咪得
有人話個男仔輕挑係唔好
但亦有人唔鐘意沉悶既人
睇你點睇姐 有時你覺得係優點 人地未必會咁諗
你覺得你係好女仔 有冇諗過對方係咪都覺

根本成件事就係手段野
你港女未覺得難得到未要珍惜囉

俾我執返劑咪夠壞

但你專係鍾意D仆街

岀街主動aa哂
會主動買野比佢
幫他做家務 等等
約左今日一點半去動物園前一日就打機打到凌晨四點幾
諗住體諒佢平時反工辛苦就算啦約晏d
屌你一點二十分先起身 根本就無心
已經唔係第一次要我等
試過等兩個鐘仲笑笑口覺得我應該要體諒

到我做卜街了

學多D野先啦

你犯了嚴重錯誤.
男仔係要一個女朋友
而唔係要多一個阿媽

你都on9

你條仔問題 我會珍惜

痴撚線 9fingfing係度就懶唔做家務
做唔到就港女
做到就阿媽
玩撚哂啦
感請問理想型係點呢

要分階段先得架
一開波就AA做家務,呢D現實野唔浪漫囉.
愛情唔同感情.你一黎就感情現實生活.咪做阿媽.
唔係做阿媽唔好,不過係進入結婚階段先諗.

如果我條女咁好
我一早娶返屋企慢慢歎啦

你又知我地拍左幾耐？
求婚介子都有了

咁你怨乜春?經歷咁耐,你都知佢係點既人啦

你做好定壞都唔會有人珍惜

求婚介子都有，你都唔知個小朋友貪玩？
有無諗過佢就係咁，結埋婚都唔擔保佢會改
再講，佢係自私貪玩
定無視你感受，輕視你地約會丫？
前者抵屌，後者就佢唔珍惜姐。

再講，人地對你唔好所以你都要對其他人唔好？
因為你比人打劫所以你要去做賊？
佢唔值得擁有你唔代表你要做低自己